英媒：特朗普卸任前或公開絕密情報 證武漢實驗室洩毒

聽撚到悶

有就選個時爆出黎啦....拉啦

係 拉返唔少票 日撚日都呢d垃圾新聞

太陽報

依家爆有鬼用

你知我知單眼佬都知

又打飛機，如果係真，去西洋菜街裸跑啦

掌握晒大權果陣唔爆唔打鳩支那, 而家乜都無先黎講想幫佢手都無用

收啦，唔會再信。

就算講咗
外國班登粉民主黨左膠都會因為係侵講出嚟而唔信
又會借機老屈人種族歧視

算啦，仲講依啲野做乜，諗下之後冇左美國支援點打場仗好過啦。

快！

係有就快leelee啦啦啦
反擊又好放料又好收皮又好

或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或或v

就算係真，而家先爆，又有乜用？

花地瑪第三預言公開先定侵贏先

可能係最近一兩日先收到，確認到證據
可能同線人deal 要好多時間

啱呀 遲到好過冇到

共產餘黨要你死
依家就好似香港 紅官 DOJOKE POPO 咁煮死你
話知你係耶穌 佢地殺紅了眼 根本冇人聽佢

PRO TRUMP 更加被big tech指為 暴徒 叛亂
歷史上大眾先發制人同歷史總是重覆 ,睇怕係後者多啲

係唔信既
你比咩證據都係唔信架啦
傻閪藍絲又冇撚腦
白左又唔撚聽
醒覺個班唔撚駛你講都知係武漢出黎架啦

最無人信個陣先放

無言 的 侵 侵